5號仔創52週高冇人講

幾十年新低呢

因為我無買呀嘛 , 實升架喎

百幾蚊跌落黎唔見你講

下晝等我買隻 call 輪, 就會跌架啦

gogogo....

我一買就會跌
邊個唔想我買 入$20我戶口

唉，唔好提，英國脫歐果個月shot put左10手，點知一日已經爆返上去，結算冇貨落袋，上個月先買返d揸下……

買到匯豐仲志在果廿蚊

你户口幾多號？

有人燈
聽日跌喇入貨

屌50蚊放左一半

強者愈強
5號仔day day rise

49持有慢慢等

積少成多呀
仆街 佢宣佈回購前就放左

宜家先買會唔會太遲？

因為一比高燈仔講就會跌

過到70蚊先算啦

留名燈到跌

衝過62 下個位睇67

睇80

點睇

因為86蚊買

睇80咁貪心
短線68，69走唔甩

別人恐慌時，你懂的！